跨界別開記招講罷工：92、93罷工兩日！

9月三罷，得返幾日宣傳，推爆佢！

立場哥哥現場直播

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

一定要罷佢老味

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推

光復香港

推爆佢！

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

支持

直播 link

九月二三號就係三罷 但依度一個宣傳post都無

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

9293罷工集會Channel

三罷

地盤佬發聲

返緊工睇唔到
有冇人可以簡單講下講d乜

推推推

五大訴求 缺一不可

Push

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關